短線旅行建議

上星期返完intern 因為仲未開學 依家有一個月冇嘢做
想平平地去個旅行散下心 有咩短線旅行建議？🤤

長洲

一星期渡假又幾正喎

台灣

台灣去邊度好 早兩年去左10日台北去到好悶

玩晒成個台灣都唔使10日啦...
墾丁租電動車自駕

咁正 諗緊去台南/台中好
最近台中有平機票 好吸引

短線邊度都得啦，見fanfare有邊度就買邊度囉

大灣區

馬來西亞，真係幾好玩，又可以講廣東話

Hahahaha澳門2日1夜都得

感謝分享

泰國都好似好正 又係消費相對低嘅地方

你都係想我講東京啫就算附近地區都勁多野玩

馬來西亞 泰國 越南 新加坡

柬埔寨

佛山、廣州

北部 南部都仲有好多野睇 不係只去台北西門町呢類大路野

東南亞啦 唔洗太多錢但可玩好耐